迷宮飯 仲有無人睇

啱啱睇返
最新幾話有重大新故事線 個方向真係估作者唔到
之前不停搵細妹->on9中魔物伏->煮飯loop
有d悶

一直都有睇啊, 不過主線其實都係救番阿妹, 我覺得係加左好多新元素, 都幾特別, 奇幻類美食漫畫

仲有主角群嘅互動 講晒每個人嘅身世
迷宮世界觀越嚟豐富 有d設定睇下唔係行完就算

有時佢會描述番個魔物既生態我覺得幾好, 同埋主角係會死先正

好好睇
特別係異世界題材咁泛濫既情況仲可以突圍到
BTW九井諒子之前既漫畫都好天馬行空

好似都係短篇

食魔物

痴線佬

想睇女主比男豬食

係魔物背脊種菜

有得無限復活都無咩分別
主角團成日玩膠好正